g2 system 係咩料黎

上價格網睇顯示卡 見到新高登有呢間野 入面d野 平百幾二百咁 有無巴打買過
利申: 平時買開3c

新高登大概都知咩事啦

你岩

我成部機都係果到買料砌
用左成年無事無幹
係行貨洗驚咩

幫襯過好幾次,有單有保養,正正常常

正正常常，喺嗰到買過料砌機，冇乜問題

唔知係咪鋪位問題，所以d野普遍平d

買親野喺price度價格同落場睇9成野都係佢平d

買過ssd ram hdd cpu motherbroad等等
用到而家都未有問題

係囉 我就係想問下咩因素導致佢係平過其他人 見大家又無話佢黑店 買過既巴打又話正正常常

上面成堆打手feel

我當初都同你有同一樣問題
我嗰陣買asrock板同msi卡
買之前打去漢科同felton問 究竟呢間野買嘅產品受唔受保
之後呢兩間都話有保
但呢間野只限自己有硬件知識買返屋企砌
如果比佢砌 我見證過佢劏水魚劏得好撚盡

叫人砌機 同叫人劏自己一樣

冇事 買過 so far so good
何況出問題都係搵代理

去到冇貨幾平都冇用

幫趁咗好幾年
白店嚟架

試過幾次打電話問有冇貨話有
過到去又冇貨（我過去5分鐘左右）

次次都無貨 , 有貨都唔係果個價 , 未試過成功用佢 offer 個價買到佢啲野

問完佢話有貨 再落左安心預訂 你過到去冇貨可以上price hk投訴佢

買過好多次都無事喎.........

白店

係g2 system買過asrock板
1年左右壞左,代理有保養
不過felton代理算9數啦
asrock版比msi asus果D平幾十
下次我都可能買asrock版既(因為無錢)
唯有說服自己電子野當我唔好彩啦

咁就唔關間鋪事啦 asrock除左taichi 其他series都伏到爆 包括低階同gaming series

冇貨

felton 已經好過之前葵芳果間